新年真係好L悶

唔使去拜年, 有乜地方好去???

同女朋友行山

你就好，今日天氣真係啱行山